[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36918815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36918815/answer/70351068", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7206\u7b11\u6076\u641e\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u80fd\u628a\u4eba\u7b11\u7206\u70b8\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300404826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300404826/answer/535164187", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u822c\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u6027\u683c\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/545392170", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/555701071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58299355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58299355/answer/562311227", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u5343\u4e07\u4e0d\u8981\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u5403\u6d77\u5e95\u635e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37301560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37301560/answer/567748263", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u8bed\u6587\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u5237\u9898\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308144905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308144905/answer/567742027", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u6615\u5728\u300a\u6211\u5bb6\u90a3\u95fa\u5973\u300b\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304422528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304422528/answer/561774536", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6709\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271778651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271778651/answer/569276863", "content": "\n\u5175\u4ed9\u97e9\u4fe1\u7684\u519b\u4e8b\u624d\u80fd\u662f\u5439\u51fa\u6765\u7684\u8fd8\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302473183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302473183/answer/542242251", "content": "\n\u300a\u4ed9\u5251\u5947\u4fa0\u4f201\u300b\u5341\u91cc\u5761\u7ec3\u6210\u5251\u795e\u7684\u4f20\u8bf4\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/492695636", "content": "\n\u4e00\u8bed\u60ca\u9192\u68a6\u4e2d\u4eba\uff1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307328563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307328563/answer/568972154", "content": "\n\u534e\u4e3a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7528\u62fc\u97f3 HUAWEI \u800c\u4e0d\u662f\u53e6\u8d77\u4e2a\u82f1\u6587\u540d\u79f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58473020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58473020/answer/518551053", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u4e94\u90e8\u65e5\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/545163448", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/555572056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266886199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266886199/answer/556113889", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u9ad8\u4e09\u4e00\u4e2a\u5bd2\u5047\u52a0\u534a\u4e2a\u5b66\u671f\u5c31\u9006\u88ad\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4f8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/493452454", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307731236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307731236/answer/568146683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u5341\u671f\uff08\u4e3b\u5496\uff1a\u5f20\u827a\u5174\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272065178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272065178/answer/569538469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7956\u4f20\u4ee3\u7801\u88ab\u79f0\u4e3a\u5c4e\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/540704181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34973168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34973168/answer/555296668", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e1c\u5317\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271778651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271778651/answer/570122434", "content": "\n\u5175\u4ed9\u97e9\u4fe1\u7684\u519b\u4e8b\u624d\u80fd\u662f\u5439\u51fa\u6765\u7684\u8fd8\u662f\u771f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58332269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58332269/answer/569521356", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u516c\u52a1\u5458\u70ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/513755082", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308335521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308335521/answer/568628176", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6392\u540d\u5728\u4e16\u754c\u6392\u540d\u4e2d\u8df3\u6c34\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308086170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308086170/answer/567803048", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6469\u767b\u5144\u5f1f\u5218\u5b87\u5b81\u6210\u4e3a\u7b2c\u4e00\u4f4d\u6b4c\u624b\u8e22\u9986\u6b4c\u624b\uff0c\u4ed6\u7684\u5531\u529f\u591f\u683c\u53c2\u52a0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308450019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308450019/answer/570493117", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u6263\u6263\u6848\u4e00\u5ba1\u5224\u5904\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31105452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31105452/answer/568966721", "content": "\n\u5982\u4f55\u914d\u7f6e\u4e00\u53f0\u9002\u5408\u7238\u5988\u4f7f\u7528\u7684\u53f0\u5f0f\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307731236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307731236/answer/568289807", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5410\u69fd\u5927\u4f1a\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u5341\u671f\uff08\u4e3b\u5496\uff1a\u5f20\u827a\u5174\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308495812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308495812/answer/569833697", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u6709\u56e2\u9b42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300675271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300675271/answer/559197555", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5e05\u6c14\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21855381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21855381/answer/570035012", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u7684\u5ba1\u7f8e\u89c2\u5ff5\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/569300105", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301685489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301685489/answer/567066724", "content": "\n\u5982\u679c\u7f18\u5206\u6765\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u8ddf\u975e\u6d32\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305583541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305583541/answer/568557732", "content": "\n\u5e74\u5e95\u88ab\u88c1\u5458\uff0c\u623f\u8d37\u8fd8\u4e0d\u8d77\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/561462071", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36764175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36764175/answer/568326537", "content": "\n\u5b9c\u5bb6\u54ea\u4e9b\u4ea7\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303775397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303775397/answer/546000992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u58c1\u7eb8\uff08\u8be6\u60c5\u6709\u4ecb\u7ecd\u5173\u6c34\u5370\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307106209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307106209/answer/560702600", "content": "\n\u65e5\u672c\u8981\u5c4f\u5e55\u6709\u5c4f\u5e55\u3001\u8981\u96f6\u4ef6\u6709\u96f6\u4ef6\u3001\u8981\u6444\u50cf\u5934\u6709\u6444\u50cf\u5934\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e0\u6cd5\u751f\u4ea7\u51fa\u7545\u9500\u7684\u624b\u673a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305583541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305583541/answer/560621522", "content": "\n\u5e74\u5e95\u88ab\u88c1\u5458\uff0c\u623f\u8d37\u8fd8\u4e0d\u8d77\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304927212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304927212/answer/547504149", "content": "\n\u7a33\u5b9a\u7684\u5de5\u4f5c\u662f\u5728\u6d6a\u8d39\u751f\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297093696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297093696/answer/503533216", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6709\u50cf\u8001\u5b50\u3001\u5b54\u5b50\u90a3\u6837\u5177\u6709\u6781\u9ad8\u667a\u6167\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268829570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268829570/answer/521346640", "content": "\n\u4f60\u5728\u88c5\u4fee\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u88ab\u6536\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304550850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304550850/answer/545279767", "content": "\n\u60f3\u8d5a\u94b1\uff0c\u8d5a\u5927\u94b1\uff01\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/547715551", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304462834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304462834/answer/544044285", "content": "\n\u300a\u4ed9\u5251\u5947\u4fa0\u4f20\u300b\u674e\u900d\u9065\u7684\u7236\u6bcd\u5230\u5e95\u662f\u600e\u4e48\u6b7b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/542676362", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294430863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294430863/answer/508371868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u624b\u673a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9ad8\u7684\u8d77\u552e\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33508206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33508206/answer/528266106", "content": "\n\u9047\u5230\u4e2a\u50bb\u903c\u9886\u5bfc\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68475753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68475753/answer/569971154", "content": "\n\u8bfb\u535a\u671f\u95f4\u6000\u5b55\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302346117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302346117/answer/534857313", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba4\u53ef\u5f20\u4e09\u4e30\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u8f83\u591a\uff1f\u5f20\u4e09\u4e30\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/567267558", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u6c99\u96d5\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24523939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24523939/answer/552167993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7247\u540d\u62d6\u7d2f\u7684\u4f18\u79c0\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/565780579", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/543961174", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285380335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285380335/answer/551806518", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u59dc\u6587\u7684\u7535\u5f71\u5f88\u626f\u6de1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290283908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290283908/answer/521178059", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u5de5\u4f5c\uff0c\u4f60\u5f97\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u5931\u53bb\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/559001232", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299965163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299965163/answer/524824260", "content": "\n\u628a100\u4e07\u653e\u5728\u652f\u4ed8\u5b9d\u91cc\u8fc7\u4e00\u591c\u80fd\u53d8\u6210\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303359882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303359882/answer/568282430", "content": "\n\u5355\u7ec6\u80de\u751f\u7269\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u8d8b\u5229\u907f\u5bb3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304846220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304846220/answer/568521938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u770b\u597d\u65b0\u80fd\u6e90\u6c7d\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22310348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22310348/answer/569462467", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f90\u5ce5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306851375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306851375/answer/569963746", "content": "\nCES 2019 \u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u70b9\uff0c\u8ba9\u4eba\u503c\u5f97\u671f\u5f85\u7684\u4ea7\u54c1\u548c\u6280\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306147695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306147695/answer/556359499", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u4e00\u5f00\u59cb\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u70c2\u7247\uff0c\u540e\u6765\u88ab\u5949\u4e3a\u7ecf\u5178\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791301/answer/569448172", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u70ed\u91cf\u4f4e\u7684\u78b3\u6c34\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u4e3b\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35672975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35672975/answer/567457848", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u91cc\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294800061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294800061/answer/503236283", "content": "\n\u672a\u676510\u5e74\u7684\u623f\u5b50\u4f1a\u8d2c\u503c\uff0c\u6210\u4e3a\u4e00\u79cd\u8d1f\u62c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294596450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294596450/answer/565279643", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u51b3\u5b9a\u79bb\u5f00\u8fbd\u5b81\uff08\u6c88\u9633\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307132874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307132874/answer/564937209", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6562\u95ee\u8def\u5728\u4f55\u65b9\u300b\u771f\u7684\u597d\u770b\u81f3\u6781\uff0c\u5927\u5bb6\u53c8\u4f1a\u600e\u4e48\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34746469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34746469/answer/565420623", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u66fc\u5fb7\u62c9\u628a\u5357\u975e\u7531\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u53d8\u6210\u4e86\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307319561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307319561/answer/564059000", "content": "\n\u7a81\u5982\u5176\u6765\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304029363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304029363/answer/554434291", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5e74\u5ea6\u5341\u4f73\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306214984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306214984/answer/558157167", "content": "\nsteam\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u8010\u73a9\u5374\u4e0d\u706b\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21495117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21495117/answer/508229665", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7cfb\u5217\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304854794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304854794/answer/550570389", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d77\u738b\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23681135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23681135/answer/553817657", "content": "\n\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u804c\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303018276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303018276/answer/554566424", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u4f60\u7684\u5bb6\u91cc\u6dfb\u7f6e\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6ee1\u610f\u7684\u5c0f\u7269\u4ef6\u6216\u5927\u5bb6\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303603449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303603449/answer/556911297", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30889094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30889094/answer/558868993", "content": "\n\u51b7\u5175\u5668\u65f6\u4ee3\u7684\u9876\u5c16\u5f13\u7bad\u624b\uff0c\u653e\u5230\u4eca\u5929\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6c34\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300305136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300305136/answer/553761216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e2d\u5e08\u8303\u5927\u5b66\u7684\u6234\u5efa\u4e1a\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54460253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54460253/answer/556694019", "content": "\n\u5c71\u4e1c GDP \u8fd9\u4e48\u9ad8\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u4ece\u54ea\u6765\u7684\uff0c\u5c71\u4e1c\u7684\u4f18\u52bf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48614354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48614354/answer/551545796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9bApp\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60703353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60703353/answer/554045948", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51 95598 \u80fd\u6253\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290067676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290067676/answer/545345361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u4eac\u98ce\u8bc4\u88ab\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63829349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63829349/answer/215653421", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5927\u5b66\u6ca1\u6302\u8fc7\u79d1\u3001\u9003\u8fc7\u8bfe\u3001\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff0c\u5c31\u4e0d\u7b97\u4e0a\u8fc7\u5b8c\u6574\u7684\u5927\u5b66\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267387603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267387603/answer/545059864", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u6709\u591a\u5ba0\u7231\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027310/answer/535340474", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u4e1c\u897f\u90fd\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u90a3\u7f8e\u56fd\u4eba\u7684\u94b1\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/540508627", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26750093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26750093/answer/542466303", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e48\u6781\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300741241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300741241/answer/522264621", "content": "\n5\u4e07\u5934\u732a\u4e09\u5929\u771f\u7684\u6293\u4e0d\u5b8c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/490103290", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24140782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24140782/answer/532997538", "content": "\n\u8f6c\u884c\u8be5\u5982\u4f55\u91cd\u65b0\u9009\u62e9\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299750812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299750812/answer/524033110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e9a\u6d32\u9ca4\u9c7c\u6cdb\u6ee5\u628a\u7f8e\u56fd\u4eba\u903c\u75af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263659477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263659477/answer/271730701", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u65c5\u884c\u8005\u4e00\u53f7\u7684\u91cd\u542f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/530101654", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305935360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305935360/answer/561124848", "content": "\n\u5982\u679c\u65e0\u9650\u5957\u7528\u663e\u5fae\u955c\u80fd\u770b\u89c1\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284492679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284492679/answer/525323124", "content": "\n13\u4e07\u5de6\u53f3\u843d\u5730\u4e70\u4ec0\u4e48\u8f66\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304928578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304928578/answer/563395309", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u63a5\u529b\u6e38\u620f\u3001\u5b9e\u9a8c\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297685841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297685841/answer/523258953", "content": "\n\u9e7f\u9f0e\u8bb0\u4e4b\u540e\u91d1\u5eb8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5199\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293424888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293424888/answer/520495986", "content": "\n\u662f\u5426\u793e\u4fdd\u4ea4\u5f97\u8d8a\u5c11\u5c31\u8d8a\u597d\uff1f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5b58\u5728\u5bf9\u90e8\u5206\u4eba\u7fa4\u66f4\u6709\u5229\u7684\u53ef\u80fd\u6027\uff1f\n"}]